〈青頭仔〉各位巴打係見過條女塊閪先，定溝左先見到塊閪

梗係閪先
一陣溝到個牛肺咪

通常都係見到碌鳩先

on9 唔見過個閪點溝呀

通常係聽佢瀨屎聲先，再偷聞佢個閪

通常睇下個肝健唔健康先

咁幼稚嘅問題都問得出睇黎你有排青頭
閪先for sure

扑左先溝係基本

見過條女塊閪先

見到條女條J先

留閪不留人